<resources>
    <string name="app_name">UTS PPAPB</string>
    <string name="sinopsis_zootopia">Dari gajah terbesar hingga tikus terkecil, kota Zootopia
        adalah metropolis mamalia di mana berbagai hewan hidup dan berkembang.
        Ketika Judy Hopps (Ginnifer Goodwin) menjadi kelinci pertama yang bergabung
        dengan kepolisian, dia dengan cepat belajar seberapa sulitnya untuk menegakkan hukum.
        Bertekad untuk membuktikan dirinya, Judy segera mengambil kesempatan untuk memecahkan
        sebuah kasus misterius. Sayangnya, itu berarti bekerja sama dengan
        Nick Wilde (Jason Bateman), seekor rubah cerdik yang membuat pekerjaannya
        semakin sulit.</string>
    <string name="sinopsis_inside_out">Riley (Kaitlyn Dias) adalah seorang gadis berusia
        11 tahun yang bahagia dan gemar bermain hoki di Midwest, tetapi dunianya berubah drastis
        ketika ia dan orang tuanya pindah ke San Francisco. Emosi-emosi Riley, yang dipimpin oleh
        Joy (Amy Poehler), mencoba membimbingnya melalui peristiwa yang sulit dan mengubah
        hidup ini. Namun, stres akibat perpindahan membuat Kesedihan (Phyllis Smith) muncul
        ke permukaan. Ketika Joy dan Kesedihan secara tidak sengaja terbawa ke sudut-sudut terjauh
        pikiran Riley, satu-satunya emosi yang tersisa di Pusat Emosi adalah Kemarahan,
        Ketakutan, dan Jijik.</string>
    <string name="sinopsis_soul">Joe adalah seorang guru band sekolah menengah yang hidupnya
        tidak berjalan sebagaimanayang diharapkannya. Kepasihannya yang sejati adalah jazz -- dan
        dia sangat berbakat. Tetapi ketika dia melakukan perjalanan ke dunia lain untuk membantu
        seseorang menemukanhasrat mereka, dia segera menemukan arti dari memiliki jiwa.</string>
    <string name="sinopsis_koe_no_katachi">Seorang siswa sekolah dasar dengan gangguan pendengaran
        menjadi korban perundungan dan pindah ke sekolah lain. Beberapa tahun kemudian,
        mantan pelaku perundungan merasa tersiksa oleh perilakunya dan berusaha untuk memperbaiki
        kesalahannya.</string>

    <string-array name="itemBioskop">
        <item>Sleman City Hall XXI</item>
        <item>Lippo Plaza Cinepolis</item>
        <item>Empire XXI Gejayan</item>
        <item>Ambarukmo XXI</item>
        <item>CGV Pakuwon Mall</item>
    </string-array>

    <string-array name="itemSeat">
        <item>Regular</item>
        <item>Premium</item>
        <item>Exclusive</item>
    </string-array>

    <string-array name="itemPay">
        <item>Bank</item>
        <item>Dana</item>
        <item>Ovo</item>
        <item>Gopay</item>
    </string-array>

    <string-array name="itemBank">
        <item>Mandiri</item>
        <item>BCA</item>
        <item>BNI</item>
        <item>BRI</item>
        <item>BSI</item>
    </string-array>
</resources>